[快睇]警察家屬發晦氣表示：「咁都會不了了之架啦！」

有警察家屬今日打電話去時事全方位表示而家個困局最後都會不了了之架啦，所以用返監警會就得架啦！
另外又表示：「我地（警察）都唔帶委任證咁耐，咁你地（）都無乜出黎講d乜野，而家轉頭之後又話要秋後算帳，咁，你（林鄭）係一開始咪已經同我地講左與我地同行架d警察。」

0:00-2:38

睇下佢地幾L囂張呀

不佢老母

真係唔撚使可憐佢哋

Cls

都比人屌左咁耐仲係唔帶
最好查埋呢條友係咪無腦

人一藍，腦就殘

Condom
林奠要解放軍都唔攬你哋

佢既意思係
上頭叫佢地唔帶
點解事後就追究

所以咪要獨立調查，係上司落命令唔准帶委任證，定係自己唔跟警例
一五一十公開俾所有人知

二戰集中營守衛/德軍都係執行上司命令，最後都被判反人類罪囉。

但好多低級職員其實無捉到, 中級坐幾年就出番黎

有咩事問返當初自己點解要接受上司不合理既指令啦

你係未唔明咩叫condom?

用完即棄

cls

記一世

Condom

一聽就知大陸婆 死返大陸 咁能驚就咪能做